欅坂46交流區第五十六回：禾小坂菜緒豬生日快樂❤️

小坂菜緒豬生日快樂❤️❤️

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

成員名單

欅坂46

けやき坂46 (ひらがなけやき)

けやき坂46 (ひらがなけやき)2期生

欅坂46 7thシングル 「アンビバレント」好評発売中!!!

けやき坂46(ひらがなけやき)1stアルバム 「走り出す瞬間」 好評発売中!!

菅井友香 1st写真集 「フィアンセ」 発売中!!

【我啲老婆有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/けやき坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/けやき坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/けやき坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/けやき坂46以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46/けやき坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到欅坂46/けやき坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5) 呢度大佬係?
連登會然平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

TEMPLATE:

負皮咗

留意到呢到反菜緒豬既情緒都幾高漲🤔

負皮係比u的

比我做乜9🙄

我要將你拯救 逃離人類荒謬
就用我的雙手 帶著你走

牙緒生日快樂

喂喂喂

我老婆關你咩事啊

100%都係反你

大胡愛恵
‏@manae_ogo

#舞台マギレコ 残すところあと5公演。あっという間すぎてもっとやっていたい気分😢最後までより良いものをみんなでお届けできるように頑張ります！アサルトパラノイア⭕️も頑張る！です！！
#マギアレコード #マギレコ
真っ直ぐ真面目でお茶目なまどか役の #丹生明里 ちゃん🧡可愛いの極み😍！！

飲完中左毒？

其實你有咩病

Miku Nagaoka
‏@Mikurian

15公演目終了ー🙏今日もみんなとマギレコの世界に生きれて幸せでしたっ！
写真は二葉さな役の潮紗理菜ちゃんです！さなちゃんのあの名シーン泣いちゃうんだよな😹
初めて話しかけてくれた時、天使なの？と思いました！いつもすっごく気を使ってくれる可愛くて優しいさりなちゃんらぶ❤️
#舞台マギレコ

佢先有病

「【我啲老婆有幾靚女？】我直接用例子答你。」嗰段無啦啦有我老婆

咁岩有你隻豬西姐 關我撚事咩🙄

難以置信 居然真係有人睇po頭

你真係好嘔心

尊重未

Po頭成日有彩蛋的

京子生日反而冇人爆po覺得幾奇怪

こんにちは

この度の台風21号、そして今回の地震により亡くなられた方にお悔やみ申し上げますとともに被害をうけられた皆様に心よりお見舞い申し上げます。

今朝ニュースで知りびっくりしたのですが
北海道の皆様、
地震は大丈夫でしたでしょうか?

とても心配です。

停電や断水などもおきていると聞きました。不安なことが沢山あるかと思います( ; _ ; )
余震などもあるかも知れませんのでこのあともお気をつけてくださいね。

一刻も早い復興を心から祈っております。
早く皆様に笑顔が戻りますように。

守屋茜

嘔心之鬼

呢度無人推

會有報應的

原來我同平手巴taste屎咁似☺️
菜緒bb生日快樂 平平快啲好返☺️☺️

負皮咗
請反醒
係咁多
深潛先

緒緒生曰快樂

and happy birthday to me

葬神巴生日快樂

巧女仔竟然冇人推
咁我獨佔京子啦

有5會

真 我都覺得你地好似

好難有人似我咁專一🤔

處女座

嚇死人咩

好撚悶好想放假

是處女座

我愛處女

膚淺

放緊

唔好以為好得意！

靜啦臭閪

咁啱我刀好專一☺️

又真係喎🤣

但重平過買UO

國泰25000日圓 名古屋到香港

甜到cls

真係反唔落因航

未搭過廉航 唔知咁仆街

咁快手負皮

大家好
小弟第一次入黎留言
請多多指教

u甘離地rich

扮

唔識搶飛牙

？？？？

香豬

唔係成日飛真係無搭LCC既必要既

咁留意我香b🤨

反ru都咁話
佢真係好

巴打推ねる?

係呀
真係ねる好可愛

我女人

係 同你一樣

揪低我先

你想做力十?

第一張同第四張正

欅坂46今泉佑唯ソロ写真集、タイトルは「誰も知らない私」

點解個樣好似張張都有啲唔同

❓❓👨🏿❓❓

髮型問題?

收嗲啦你死咸濕仔

我咩都無做喎

頂買呢個限定封面就無postcard特典

淫廁🙄

根據經驗
改個名都唔係自己鍾意個個

慘
無人信

係

搞到我心思思想買反本
ruru個本都無買

行開啲啦

又唔關你事

支持下

我愛守屋茜喎

但佢愛我多啲

利申我愛友香

但佢唔識你

下個禮拜有幾廿張 幫諗未

放幾張比我未 想同佢講佢好撚肥
我得一張

唔了 我要去鬧佢的

唔怕報應牙😥

鬧你老母

少肥咋喎

最大報應已經受左 無咩好怕

你個名

你地格劍未

我自己仲肥 點會忍心話茜茜肥

Wfc

🎉小坂菜緒生日快樂🎉

偶爾，你會特別想念那一個人。

他不過是你的普通朋友，
以前沒有太多親密的交往，
也許只是碰巧一同經歷過一個故事，
或在那個夜深，交換過某些秘密。

但之後，你們沒有再發展下去，
繼續在各自的道路上前行。
你卻依然抱著關於他的記憶，
偶爾看著他的臉書想念，
偶爾重讀他的短訊微笑。
你是不會去主動找他，
是因為不想唐突、也不敢打擾？
還是你了解，彼此並不是真正的同伴，
你們只不過是對方生命中的一個過客……

CLS 8個負皮

ポニーテール可愛い過ぎる

CLS 9個負皮

下次都係唔講生日快樂喇

好地地點會同人講生日快樂

我都有同你哋講過生日快樂㗎喎

人們常說，愛情是盲目的。也說愛情是任何事物都無可取代的。為了實現崇高的愛，克服萬難的愛情故事多不勝數。但這些故事不知為何總結束在實現的一瞬間。無論什麼樣的戀愛，等待著結合後的兩人的，都一定是無趣的日常，但戀愛故事從來不描寫這部分。因為不描寫，所以每個人都誤會愛情了。

本日9月7日(金)24:20〜ニッポン放送「欅坂46こちら有楽町星空放送局」に長濱ねると高本彩花が登場🌌
ぜひお聴きください🎤
#欅坂46
#けやき坂46
#欅坂46こち星

平時我都唔派膠，但呢個唔派唔得
同樣說話可以同廿幾個女仔講

叫完呢邊春又叫隔離攰不攰

我愛你地

做咩hack我ac？

其實平手友梨奈同守屋茜都幾正

平手友梨奈
17碎 勁x1000000000000000正,好cool,勁打得,超串

守屋西
20碎 又索又可愛 勁x1000000000000令女,好有錢

守屋西勁x10000000000000想離間我同我老婆之間既感情

真呀

hkt9收皮

我平啊～～～～～～

Jm9

講得好

香兒

左神右垃圾

豬尾好仁

g

wo diu u lo mo

喂喂喂 我屌你咩
雖然真係影到佢好柒

應該唔關影唔影到事

【anan乃木夏SP番外編】 #衛藤美彩 さんと月1で美容連載「#美容の坂道のぼり隊 」を交互に担当中の #欅坂46 #守屋茜 さんが撮影合間にスペシャルブックを読み込み中💕みさ先輩のメイクページに興味津々なようすです🐼✨
#乃木坂46

真

欅坂46・菅井友香ちゃんがトライ！深めスリットが大人っぽい秋のガーリーコーデ

欅坂46 長濱ねるが着こなす秋の甘さと上品さを兼ね備えたワンピースコーデ3選

🚬

七日不見 如隔一周 何事秋風悲畫扇

CLS禾條女正到

男人和女人所形成的兩條絕對不會交錯的鐵軌上，行駛著以愛情為名的錯覺之船；這艘船在夕陽西下的時候，緩緩地駛入黑夜中。

自從睇到香b係tour有幾咁努力之後
我發覺我有少少鍾意返香b

改句野都懶

佢係甘，唔同人都整係loop一句

符合我呢排心境咪用多d囉🚬

做咩無啦啦咁多人搞我友香

順位 名前
1 米谷奈々未
2 菅井友香
3 平手友梨奈
4 今泉佑唯
4 小林由依
6 守屋茜
7 小池美波
8 渡邉理佐
9 長沢菜々香
10 渡辺梨加
11 上村莉菜
12 尾関梨香
12 織田奈那
14 土生瑞穗
14 原田葵
16 長濱ねる
17 齋藤冬優花
18 佐藤詩織
19 石森虹花
20 鈴本美愉
21 志田愛佳

回到家的感覺真好

我望著他走出去。他走了幾步，回過頭看見我，說，「進去吧，裏邊沒人。」等他的背影混入來來往往的人裏，再找不著了，我便進來坐下，我的眼淚又來了。

搞夠禾sa未

是有碰到 幾朵花正好
但每朵也沒法避免 將那手指刺到
男孩難免漸糊塗 純情奉獻 不過徒勞
還留下傷疤的血印 夜半再細數

おめでとう

有美人兮。見之不忘。一日不見兮。思之如狂。

jm9個個想搞我香b

我無

平仔惹既禍 佢既香b😤

我已經分唔清楚我對香b係愛定只係影射左另一位香b落去😗💨🚬

😤

喂喂喂我屌你老母

偶遇過大阪香b 其實真人冇相咁似我香b🤔

見過幾廿次 其實真人一D刀5能似🙄

隔離仲未叫春?

有些人，你仍然喜歡，
只是有些感情，你實在玩不起；
因為你知道，只要一開始了，
以後就會沒完沒了。

連style都唔似😕

負評反映你們對我同香b的支持‼️

停戰ok?🤗😘

京狗一生反‼️

mk迫害真毒

京京

我一直都以為我同廁撚好唔同，點知原來寂寞起上嚟嗰陣，個個都係一樣。🚬

真係唔同
你只要性別係f就岩🚬

何以 我變了你的十六號愛人 隨便 碰上哪個她都比我更有趣吸引

你地班廢青真係唔洗訓架wo

好大個梨

所以朝早冇人

支持七天工作

月尾終於有得去個握
上次去已經係4月了

名古定横浜？

橫濱呀

半年無去

今晚係咪有迷玖圖海

呢到撚有迷玖🙄

我
唔係

細佬

所以特登握茜茜

連出家人也心動

Gtfo la

即係"躝啦屌你老母"

其實我係為左握我香豬菜緒豬的😅

最多唔係茜茜咩🧐

鬧醒個肥西但唔係特登去握佢😅

唔知會唔會有生之年睇到我香b同我老婆影相

友香成日同平手/茜茜影相喎=.=

淨係知茜茜聽我話成日搵我香b影相🤗

無一個係我老婆wor ching-.-

泥膠係咪要有啲野帶係身先識講野

上身?

個miss都幾靚wo

鬧你老彩

點解我菜豬咁潮

岩啦 我都比佢鬧得多 幫我鬧返佢

被你條死潮童教壞

竟然唱呢首

次週、欅坂46があの伝説のおニャン子クラブ『セーラー服を脱がさないで』を披露！【欅って、書けない？】

「如果，櫻花掉落的速度是每秒5厘米，那麼兩顆心需要多久才能靠近？我要用甚麼樣的速度，才能與你相遇？」

是咪中咗bug?
咁都有負皮嘅

跟ID架嘛

唔怪得你咁多

隱約雷鳴，陰霾天空，但盼風雨來，能留你在此。

隱約雷鳴，陰霾天空，即使天無雨，我亦留此地。

腳膠之庭

其實新海誠都幾變態

如果地球上的兩個人，互相喜歡的機率是六十億分之一；而兩個人互相喜歡且相遇的機率，則是六十億的平方分之一。

咦你都中bug喎

我最愛既さやか生日快樂😭

窮係咁
無計

你變態D...

我唔係中bug 係佢地逼害好男仔

10-9-2018 我愛香b💕

佢廁啫 又唔算好變態...

君のくれた 日々が積み重なり 過ぎ去った日々 2人歩いた『軌跡』

僕らの出逢いがもし偶然ならば？ 運命ならば？ 君に巡り合えた それって『軌跡』

何十年、何百年、何千年時を超えよう 君を愛してる

美玖老婆生日快樂

小林由依=欅坂清泉
國唔國

尋晚個miss
好似仲靚過長沢

抄夠未

大把人靚過佢啦

點解訓醒啲迷玖仲未爆po

我飲歌

喂你都幾撚嘔心

非常認同
btw想念yoga ching

靚過肥茜添

異議あり‼️

Cant agger more

你地食左咩 做乜咁嘔心

食左我香

原來係臭臭香 唔怪得數人地

臭香臭定香

其實仲係唔係玩長C 咁之後轉新C一定會好大壓力

負負得正

留意到呢排搞我友香既人有上升趨勢

😑

多人反先會轉 支持永續平帝

你不知道我為什麼離開你
我堅持不能說放任你哭泣
你的淚滴像 傾盆大雨 碎了滿地
在心裡清晰

留意到巴打成日講嘢都好多負皮

其實我係po成日比人針對

願某地方 不需將愛傷害

轉歌轉風格就可以啦

你成日傷害我

你成日狙擊我

你估你爆唔爆得切

爆唔切
😭

我斬撚死條仆街

過11點
唔推了=.=

欅坂46
‏@keyakizaka46

ただ今、文化放送「レコメン！」菅井友香月曜レギュラー生放送中です🐴
是非お聴きください🎙
#欅坂46
#レコメン
#reco1134

我香既事

[フォトギャラリー]平手友梨奈『響 -HIBIKI-』インタビューカット #平手友梨奈 #映画響 @hibiki_movie

加藤ナナ（加藤ちゃん）
‏@77_naachan

毎日ぺーちゃんと撮影したい🤤
癒されるぜ・・・🤤💕

我平既事

個頭7到

我香係人見人愛既

唔好亂加個我字thx

星期6得5張香寶

不嬲都係我香b 冇錯牙😊

我的人生實在太有限了，不可能對誰都親切。假如不太有限，我想我會為你做很多很多。但不是那樣。

點解你京子生日唔po圖海
反而美玖生日po 自己推都冇po奇奇怪怪咁

佢份人係咁 奇撚怪怪咁

點解你paruru大愛但係又係呢個po出現

又好似駁5到

駁唔到

北海道地震停水停電
新千歲機場停飛
離鄉別井的人被逼滯留
眾人也思念故鄉彷得思鄉病一樣
而我得的卻是思香病

尾関？

你段野邊到抄 點解搵唔到

失去的戀愛難以勉強
開一句聲聽著情歌總可滿足一秒遐想
滿足一秒遐想
日後留戀你的聲線
恐怕未放下
明日更不堪設想
而我不堪設想
一千句親愛的恐怕時間到了無緣又遇上
我亦無辦法得到見諒
忘掉我聲音以後別惆悵
沉默一刻我在惆悵
始終無法合唱

支持原創叫春文

啲推巾好似啲糖包裝

又要買

最後一條了🚬🥃

平假上節目無人講

好天然啊啊啊啊啊

幾時先有得見啊啊啊啊啊

見左茜茜先啦

如果係日本最好食既牛係神戶和牛
咁日本最可愛既香一定係菅井友香

如果愛上菅井友香係一場夢，咁我願意永睡不醒。

樓上抄夠未

請支持原創

好似大陸翻版 唔夠傳神

假貨做得比正貨還好

若干年後，係奈何橋上準備投胎之時，我遇見了一位和我一樣剛過生的囚犯，

我搭嗲問了他一句，這輩子你過得怎樣，

他：當年我因為姦了一個女生，我整輩子的青春都沒有了。

我情不自禁流下兩滴淚水，給了他一個「I know that feel」的擁抱。

私：當年我因為姦井友香，我整輩子的青春也都獻給她了。

有啲weak

回晒塘

真
跌哂WATT

大阪最好食既米一定係米谷奈奈未

做乜成日拎我香個名玩

呢種女仔好麻煩架 大佬你真係好m

井友香係who🤔

好想食啊

菜緒豬

你老母就麻煩

我唔係咁鍾意食山竹 可唔可以快啲走

好難 delay吧

抵啦飛天狗

無錢滯京係咩玩法

你d錢多過姦井友香

咁佢啲錢即係我啲錢 再加上我自己本身果啲實多過佢😅

身上得返5000 靠緊友香接濟

好彩睇到多一點

on9

係5係有咩5會

樓下百老匯有得睇

14/9

攪邊科

就死

RIP

邊間？

間間都有

新光戲院會搞首映禮

仲有香港著名女藝人Lisa Wang出席

我係咪認真左

上x登 忽認真

勿認真

通常日本最紅果幾套先會香港上

除非套野係日本大賣
唔係都應該冇得上

佢地都係仆街黎

難分真與假

佢地個個在日
緊係間間都有得睇

yes
唔明邊忽玩你地😅

難以置信
有人會覺得平青係香港

真
係人都知平青在日巨黎

你都係

成班在日巨互含😫

其實我都係黎香港工幹姐 唔好話咩在唔在日

【欅坂46】山下美月ちゃんの気遣いがすごい！齊藤京子にラーメンを差し入れw【舞台ザンビプロジェクトSR配信】

唔好貼D雞thx

【速報】漢字欅、ひらがなけやき、乃木坂46から2名ずつ、舞台『ザンビプロジェクト』キャストを生で緊急発表中！秋元真夏と今野義雄さんがSR配信！

キャスト発表中！
小坂菜緒
齊藤京子
小林由依
土生瑞穂
与田祐希
山下美月

舞台【ザンビ】（仮）
日程：2018年11月15日（木）～25日（日）
会場：東京ドームシティホール

你就g

有咩誤會 我係腳踏實地嘅老實人黎

有無手足聽日去渋谷ストリーム睇ミニライブ

得6條友做？？

你睇黎做咩

美月

舞台「ザンビ」キャスト発表スペシャル！配信をご覧いただきありがとうございました‼️
#欅坂46 から小林由依、土生瑞穂、#けやき坂46 から齊藤京子、小坂菜緒が出演致します✨
いったいどんな舞台になるのか⁉️
ぜひ劇場で体感してください💫
お待ちしております💕
#ザンビ舞台化
#坂道合同舞台

主役係
咪好似平假個小圓咁 仲有其他舞台劇演員

G

叫春

召喚會然齋藤飛鳥

利申：無買到飛

比人ban左

連狗hoball

有無人覺得大阪妹真係好屈機

你講呢個

慎入

埼玉妹先正

打波屈機

有無人覺得守屋茜真係好屈機

肥方面黎講係幾勁

好明顯係靚方面啦

呢方面大撚把人贏佢啦

駁唔到
例如：禾関/禾栗

覺

=="

seventeenjp_magめがね👓のこさかなちゃん🐟

発売中の10月号に、学校に行くときSTモがしてるセルフヘア&メイクが載ってるよ🙋‍♀️ こさかなちゃんのも🐟💓みてね！

いつかの#Seventeen撮影中 #STニュース #小坂菜緒 #こさかな #けやき坂46 #ひらがなけやき

好cute

我女人梗係q

有少少柒

我屌你老母

呢張真係好可愛啊啊啊啊啊

你返去搵大阪友香啦

全部都係我啲女‼️

世間竟有如此美人

靜啦屌你

不嬲都有啦

因為係我內子
係靚d

知唔知住係城堡既菅井友香係咩？

係洋蔥 我加左洋蔥

有少少似西野柒

點解我會無買到飛架

呢個係剪綵
買飛有冇得睇ga

應該無
但無得睇ミニライブ

友香公主😘

我ru我詩詩

我ru🤔

有天，你或許會終於學懂，
這些本來不可能明白的事情。
而他是不可能會知道，
你也不會讓他有任何察覺。

原來在那些年月裡，
你們不會再靠近，
而你還是努力學著，如何遠離這一個誰。

菅井友香我條女 我條女

傻的嗎？🤨

呢張圖完美表達：都唔知你做乜鳩

身為菅井友香老公既我都唔知佢做乜鳩

驗腦啦

祝我平新戲大賣 雖然無可能

無十億羊都唔收貨啦，眾星拱照仲要甘鬼多宣傳

講真啲人講到至少13億

後日去支持

有13億我切‼️

講清楚啲先係要13億先收貨
不過我都想睇你切
佢唔賣得香港就一定冇得睇

準備入場笑條垃圾做戲屎

在日巨又串

點跟 関係者有得睇首映

冇10億 牙平就變毒藥

妳語帶半點驚恐賦予我一點英勇

老婆

買咗禾最後一本

阿妺

@迷緒黨

小坂菜緒、9/14 18:30よりSR配信！舞台『ザンビ』の話が聞けそうだな！

點解我今日先係到

躝啦唔好認親認戚

你係菜緒邊位啊

邊位都唔係

菜嚟講日本第一菜係邊個唔需要多講

大家都知的

山本菜‼️

G持‼️

岩田陽菜

雞黎

警告大家千祈唔好開小坂菜緒showroom黎睇‼️

開左啦

送完塔嚟

請問 其實句野點解

小坂菜緒‼

ho gfable

留意到個個都負皮口不對心既牙廁

條友接受訪問估生田係咩坂, 跟住佢答欅坂

生田:最唔想聽到呢個啊 呢個最接受唔到

支持咋喎

又識日文架wor

「日本最可愛美少女」出爐！精緻臉孔征服網民‼️

請問你搞撚完我啲女未❓

我無搞山本彩喎

佢話西西

我老婆嚟㗎喎‼️

聽日搞佢‼️‼️

屌你老婆

好好聽啊

瘋了 都瘋了

小坂菜緒專屬「處刑技」，同台女藝人超痛苦‼️

駁唔到‼️‼️‼️

嘩屌 唔可以再睇 呢個女人好撚危險‼️‼️

牙廁直接投降

任何人係小坂菜緒面前都支持唔住‼️

投降吧我沒有辦法‼️‼️‼️

友香香可以替代你 然而菜更加可怕‼️

靜靜雞講 係河田陽菜啊

發現你近排好似唔同左🤔

『響-HIBIKI-』平手友梨奈「角を曲がる」主題歌入りCMが解禁！

屌你老母早知今日去jump展撞友香bubu‼️‼️‼️

早知早知 有早知你月頭唔洗滯名啦

ok駁5到

過埋今日又要等一個月先再見到你😢

有錢撚

千萬不要去握宮田愛萌‼️‼️‼️‼️‼️

好危險‼️‼️‼️‼️‼️

宮田愛萌真係唔撚驚我屌死佢架wo

宮田愛萌世界第一‼️‼️

又關你乜事牙

又投晒降

因為佢驚我多d

其實呢個po個負評數破咗記錄未

平手呢啲算唔算潮童

呢件3唔係著左十幾次呢咩

又拎我啲野著

唔多惦

果然係潮流台台主
著親都過萬

齊藤京子隻手咁快比人握到無哂味

菅井友香我老婆‼️‼️‼️‼️

我隻手幾香 洗唔洗黎握下

10日無見我友香

握到在日巨開心過見平手啦我屌

上面成班握手巨

又搞人地條女

前田敦子、第1子妊娠を発表 勝地涼がパパに 「仕事はできる範囲で継続」

都話牙廁推過敦子

菅井友香係我老婆‼️‼️‼️

呢個真係無喎

即係其他有好多真係推

守屋茜係想分化我同山本彩感情既肥婆‼️‼️‼️

你既黃面婆

躝啦屌你老母

究竟我前世做錯咗啲咩事
要同呢兩個女人分隔兩地

太廁

其他都無

你地識英雄重英雄👍

點解宜家啲婆娘咁痴纏
咁耐無見仲要棄埋都要記住人地個名

衰on9囉

邊個

喂屌真阿

妓女 臭雞

遠離壞東西 你我有責

樓上兩個嘔心怪今晚攬住互射啦

快D到11月啦好嘛

痴撚線鐘到咁埋係咪想我錫落去比人出禁‼️‼️

客觀討論 陳述事實

友香=拜金港男
臭茜=沉船雞蟲

喂尊重下 你就雞

你都唔識尊重

小坂菜緒=我老婆‼️‼️

守屋茜=奸女人‼️

睇嚟真係大爆死

講左

無解決方法 報應

死毒撚電話邊有人搵，咪一樣

準備睇3次支持平寶

又飛

真wor diu

有邊個唔知牙貨好有貨

當年你阿叔我讀書果時買支益力多都比老母話$2支貴
而家d學生真係有米

阿叔而家飲益力多百幾羊有500升

毫升 打錯😅

重婚要坐監

其實我都唔係咁鍾意守屋茜

read

宮田愛萌係想分化我同山本彩感情既八婆 守屋茜係想分化我同山本彩感情既肥婆 菅井友香丹生明里小坂菜緒係想分化我同山本彩感情既靚女

可惜佢地全部都失敗晒‼️‼️

你係on9

男人認爲每個人的情感可以分成若干個磁區，從概率論的角度來講，妻子一個人可以佔據或者說能夠覆蓋的，正常情況下很難達到100%，只是有多有少而已，反正總會存在空白區域。剩下的那一部分怎麽辦？有些人不忍荒廢，於是就順理成章地分給別的女人…

今日推lsit起左變化‼️想知再講‼️

講左你全家過唔到山竹

點都唔會吹落大阪掛😅

吹死你啲死MK

守屋茜鍾意😅

食屎啦你

平仔冇講錯牙

7單握手評分表
河馬 4/10
萌寶 10/10
我香 10/10
我緒 8/10
美玖 8/10
肥茜 0/10

想知再講

你9分係比大阪 1分比我友香😅

唔係lo 今日真係好撚正 成日嘟起個咀仔 我定力差少少就咀左落去

都唔知你有係咪男人後甘都淆
上次我咀完之後佢仲叫我摸二計我話不了

食藥啦

你有咩病

唔好怪屎忽鬼啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

握手會咩事

你老母

講左死全家

咩事

美玖我細妹

命運就地改寫 只因你我當天那一眼
靜靜互望啞口無言 原來邂逅太簡單

坐下在目黑區深宵那個摩斯漢堡店
默默用著雙手談情 然而漢字會一點

其實我無你想像中咁好
我唔係一個好男仔
我唔值得你對我咁好
你唔好咁愛我啦

目黑區冇摩斯的

有兩間

+返我入gp pls

要有你電話先+到

ok 睇到了

咩撚野名阿

能得到你給舉世景仰
我有我夢與想
多高攀也敢攀上
這份愛傳奇無雙

你㨂左定右

學黎明話齋：手背又係肉 左手又係肉

唔好煩 我左你右咪得

但你已經左擁山本彩 右抱守屋茜

屈夠我隻右手未

河馬最想見嘅個個人仲係香港先會咁
依家為佢出門口做飛天狗了

反河馬了 見到靚仔唔識講野

咁緊係啦 佢見過個仲靚仔啲麻

食山竹啦

平仔食山竹未

滯京

隻腳冇掂過地點叫滯

禾ru真係好正

我同茜寶係打風都打唔甩㗎

慳啲啦你

就算打風都唔會改變我想見いちろうちゃん嘅想法㗎

宣示主權😨

愛情走的太快 就像龍捲風
不能承受 我已無處可躲
我不要再想 我不要再想
我不 我不 我不要再想你

不知不覺 你已經離開我
不知不覺 我跟了這節奏
後知後覺 又過了一個秋
後知後覺 我該好好生活

佢咁肥打風都吹唔走

瘦咗喇

今天只有殘留的山竹
迎接光輝歲月
風雨中抱緊菜緒‼️

愛一個人就好似揀手機咁

總會遇上形形色色嘅款式

但無論有幾多功能，有幾靚嘅外觀

最適合自己嘅永遠只有一部

知要見我特登減返

收嗲啦你

命運就地改寫只因你我當天那一眼
靜靜互望啞口無言原來邂逅太簡單

好多人唔止一部手機

我

我都真係用緊2部

最適合自己≠只可以有一部喎

btw呢集原來有梶裕貴

即係茜茜最適合你, 但你都會推其他人咁解

肥茜唔適合佢

老婆s

左你右我

Both我

新飯留名
想問schedule 個啲係咪去官網就有得睇哂
遲啲十一月去日本想去睇佢地
第一次飯日團咩都唔識
同埋想問係咪有tg group ？

欅坂呢啲離地團，11月見到既event都一早抽晒😅

竟然仲有人推禾関

尾関勁得意

點至得意

咁唯有等下年開con 個時去

有啲後悔無買Girls Award啲飛

呢度係幾多部手機🤔

知你想見史帆

iphone xs max

iphone xs

大哥大

留意到平仔唔同左

屈完未

係 認清左自己‼️

咁想知平手友梨奈係邊部

兩部

壞左喺屋企

Iphone 6 plus 我上一部

收到風你鐘意儲古董

茜寶係6s囉

詳情請睇樓上

但我用緊6s

有無人想知我用緊邊部呢‼️

6系列都=比我用壞唔要

你唔識珍惜

大哥大都keep住喎

都話係6s囉

6s plus都講得通阿佢咁肥 6s🙄

Nokia 3310?

瘦咗咪變6s囉

けやき坂46小坂菜緒、素肌チラリ 可愛さ満点仕草に歓声＜GirlsAward 2018 A／W＞

下次抽埋緒b😋

iphone 8 plus黎‼️

apple watch series 4

搞夠我啲女未

冇得抽牙采了🤐

尊重啦

提平仔二月去要送花

今次淨係送左細😅

又送

點跟，呢d路人肥妹都送花

你就路人

面子工程 廢是佢柒

我見佢無人送先送 無咩特別

好似好耐都無人貼由依

欅坂46小林由依“クールゆいぽん”でオーラたっぷり＜GirlsAward 2018 A／W＞

邊有人推

已經俾同樣係妹系嘅菜緒取代咗

咁係你轉推姐 唔好屈其他人

無推過呢兩個

菜水甘高都叫妹系 甘d打咪叫bb系

屌你老母成撚日搞我菜緒 宜家就話無推過

咁你又成撚日搞

屌你老母咩你菜緒

"支持好女仔"

feel唔係淨係睇高度㗎

啱聽‼

你真係有病架wow

平寶##lm

多謝香b

😒

乜牙😊

關

你見都未見過就靜啦

茜b正到

好彩我見過

好彩唔關我事

sorry 未見過。。。

由琴日開始香寶已經係我既人了

🤢🤢🤢🤢

臭香香臭香臭香香臭香臭架

不了

握手会お疲れ様でした

小坂菜緒:女朋友

菅井友香:東京老婆

世界廁戰😅

守屋茜:我與你去到最遠也只是友情

你係方力申?

宮田愛萌呢

新女朋友

發覺依家單推真係買少見少

1. 我

我香屌打

好能on9

🤣

不過米谷愈來愈靚

岩岩我香豬果下真係咀撚左落去‼️

次回、ペアロケ争奪バトルで見事１位を獲得したねると長沢が番組史上初の海外、韓国へ！
日帰りで滞在わずか４時間の超弾丸ロケを決行！
様々な場所で韓国グルメを堪能しつつ、視聴者から寄せられた要望も叶えていきます！
最後にはねるがこれまで秘めていた想いも？

#欅って書けない
#けやかけ

原來琴日友香就係對我做呢個一発ギャグ

ゆっかねん

咁似佢琴日成日對我做果個動作既‼️

廢嚟講 樓主都算係S級

🍊🍊🐖

2018/09/17 我愛菅井友香 宮田愛萌

喂欅D毛巾都幾撚廢 甩毛既

未見過欅坂central睇咩欅牙

你愛守屋西

大陸野係咁上下

５好２Ｃ。。。

ちょっと啦 唔可以話好愛既

好撚好笑 全世界都想京子死 點知比佢神反

誠實左
但係都係咁嘔心

已經老夫老妻🤔

用黑色聲音唸著我想你
像黑色詩歌一般多細膩
換黑西裝抱起你才優美
這見證神也驚喜

「言おうと思ったんだ。お前が世界のどこにいても、俺が必ず、もう一度逢いに行くって。」

😅

你知我有同我感情好好的老婆的 唔係人地up咩就係咩的

我知啊

但係...但係出面個個都係咁講啊

咁我可以點啊？當咩都睇唔到咩都聽唔到呀？

我...我做唔到啊。無論我幾努力唔去諗，我個腦都會有把聲同我係咁講嘢。我已經好攰喇，我唔知可以點面對啊...

咩戲嚟

廁撚的獨白

原創的

原來廁會引發無窮想像力

靚咗

2018/09/17 我愛菅井友香

茜寶

你香你ru

我香u茜

我全都要

泥膠你ru又要 平仔瘋了😱

留意到負皮牙廁果個比埋平仔🤔

梨寶

「雙頭鷹」的慶祝動作
又要上新聞

睇番ms啲片平手隻手啲動作真係細咗好多

同埋佢又係連樣都睇唔到

反而model組同neru多咗鏡頭

he is dying

いい表情

ゆっかねん

#ウルトラFES 10時間生放送🕶

#欅坂46 のみなさん第2弾✨小刻みな動きもかわいい💕💕
このあと『二人セゾン』を披露します‼️

さらに続々登場💨
#ゆず 『虹』
#水曜日のカンパネラ『一休さん』
#Perfume 『FLASH』

#Mステ
#名曲だらけの踊る10時間生放送

其實套響真係幾垃圾 唔係有我平兒真係唔撚會睇

竟然唔嘔心

一路睇一路叫老婆 都唔知佢做乜

唉，+++

隔離個條粉皮乜水

板垣瑞生

其實成套戲男主角就係平寶本人
呢條蛋散同小栗旬夾埋都唔知有無四個字出場時間

柳楽優弥岀得少仲搶鏡啲 等車果幕就埋站佢驚到成個人震哂 係咪驚響顛到推佢落軌

我見平寶拎摺凳個下笑死

其實佢係咪有啲咩病

我愛你

欅坂46
‏@keyakizaka46

本日9月17日(月)23:45〜文化放送「レコメン！」菅井友香月曜レギュラー生放送です🖍
是非お聴きください📻
#欅坂46
#レコメン
#reco1134

而家睇其他人啲shot 正過睇平手